嚴選一人一個你搭巴士唔想聞到既氣味

魚腥味
屌你班師奶買餸一袋二袋魚上巴士，腥臭到仆街

前面果位 個頭係臭嘅

口氣 坐前面d呀叔唔撚刷牙係咁夏夏夏d氣 臭到

夏夏呼

煙

唐記包點
陣味好難頂
食個班人 有冇理其他人感受?

部車一陣燒膠味

豪大大雞排都係一絕，痴撚線，係可以穿透背囊傳出來

煙味

嘔吐物味

夏天既汗臭味混合住蚊怕水同防曬既味道
啲呀叔又煙又酒又冇刷牙呼出嚟既味道
諗起都想嘔呀屌

有人暈車浪忍唔住嘔咗出黎陣酸叔味

D仆街食完煙上車陣味

有次坐VAN仔單人位嗰邊
對面有個賣魚佬上車
開到冷氣最大直吹佢個頭
啲魚腥味一路攻陷全架車
我首當其衝
最後早幾個站落車嘔
陣味畢生難忘

仲有報紙味呀屌
好撚憎啲人搭巴士搭鐵都係度睇頭條
搞到又迫又臭
焗住聞頭條陣臭墨味
不能呼吸了

有次有個呀叔上車 全程用口呼吸, 仲要訓著埋
個口勁撚臭 仲要由好似太子定深水埗捱到去屯門

對於我黎講

係白花油

仆街，想謀殺我

唯一一次頂唔順調位
係D屎屎尿尿味
睇衣著就知係精神有問題嘅流浪漢
果隻幾年無沖涼嘅味
真係索一啖已經可以留下永不磨滅嘅痕跡

沙律味

其實d 呀叔長年累積個d 味係點來

汗味/酒味

好彩276B夠少人大把位可以走

31

嗰一浸蔥味

汗腺發炎嘅臭味

呢排成日聞到啲機油味, 好嘔

做乜唔走
我寧願企全程